[IOS/AN] 神魔之塔 拳皇爭霸(8)

有新event?

9月11號拳皇合作
9月4號競技場升階賽

Fight!

召喚師只要參加由 9 月 4 日(一) 至 9 月 11 日(一) 12:00 季度的競技場，並於賽事中獲得「結算排名」前 50,000 位或以內，除了可以獲得原有的競技場獎勵，更能額外得到是次活動獎賞！隨時拿走神魔畫冊、魔法石或人面怪鳥！立即做好準備出戰吧！

活動獎勵如下︰
排名 1 – 50 名︰神魔畫冊一本、獎賞編碼一組
排名 51 – 50,000名︰獎賞編碼一組
( 獎賞編碼將會在領取該季度結算獎賞的同時由系統隨機派發到遊戲內的信箱)
合資格玩家須於2017年9月11日 13:00至2017年10月11日 23:59 (GMT+8) 期間登入活動抽獎網站參加抽獎，兌換網址請留意日後的公佈。

藍狗點睇tvb條友話自己2歲開始學煮野食

大概藍狗的確真的死了

兔烹死狗

LM

對腳

都係舊小妹好

今次傭兵係咪都有尼祿亂入?打左幾場貓公都唔覺既

有啊,刷到滿技出咗4隻

尼祿係好難出

我只係想打第二隻比貓公進化姐

星座故事講：
以諾塔其實是管道，它將大地上五個裝置收集到的元素，傳送到九封的容器內

以上被天鵝座發現，她被埃忒耳KO前已將消息封入一塊冰，天馬座得到冰再交俾露娜，露娜最後交俾巨蟹座。巨蟹座之後開始尋找那五個裝置，其間遇到九封王派出的殺手天貓座...

召喚師打贏九封王時，貓頭鷹提到"元素流動好像有點奇怪"，相信係指由容器收集的元素逆流到大地上的五個裝置，超出臨界點加速了世界的崩壞

暫時睇唔到虛影世界的故事點接到九封線

樓豬打唔哂右上角果格,點算

打死左9封王元素回流 太多元素地球唔夠位裝 生左個虛影世界黎裝

下次過黎幫拖ok

驚打唔哂800場

食石ok

terry想出音game

關於神魔之塔的行銷
我是基仔，神魔之塔的營銷部的主管，昨天在巴哈看到一篇有關神魔行銷的討論貼。作為被討論核心的我，情不自禁地也想加入討論。
1) 關於「直播使用氾濫」的指控，尤其是新女男角色造型細節投票。PO主認為「什麼都要投票，男女性別身高武器表情，全部都開直播投票，繪師難道不能自己決定嗎?」
這件事情是營銷部和畫師達成的共識，而且從一開始就決定了要投選的細節。坦白說，我真的覺得還好，有些玩家喜歡投就投，有些玩家不喜歡投就略過，不會有什麼損失 (說出來好像是「不爽不要看」的回答，但事情就是如此，抱歉不能給大家更好的回答)
我很誠心感謝PO提出他的想法，也許PO主想說的是
「過多與神魔遊戲資訊無關」的直播內容
這一點我覺得有改進空間，比方說拳皇合作的資訊、新關卡、新活動等，之後可以在直播節目中多點披露。
另外我也希望能在直播節目中和大家討論遊戲更深入的內容，而且是大家關心的議題，例如「弱勢的水隊何去何從？」、「1515盾是否失敗的設定？」
如果在直播節目中討論這類熱話，相信大家一定會關注吧。但官方立場是否願意探討這類問題，我要問一問公司，才能得到答案。
無論如何，直播內容需要更偏向和遊戲內容有關，這是無容置疑的。我很感謝PO主願意提出批評，我認為PO主是「愛之心，責之切」的表現，我也承諾會在之後增加與遊戲相關的直播內容。
2) 關於「示範影片質量嚴重下降」的指控，我本來以為是指影片的後製效果水準下降，結果原來是指示範轉珠的水平下降。
這個我就不評論了，大家可以從組隊中看到，官方影片的轉珠及組隊都盡量以一般玩家能達到的水平來示範，而不是追求最高端的表現。
3) 關於粉絲團按讚活動
首先，按讚活動的獎品是要爭取的，而且不是無限量的。
如果可以辦一個活動，送全服玩家每人一張唐三藏，我一定爭著辦XD
但隨便想想也知道這是不可能的啦。
如果是老玩家的話，應該有經歷過一年前那個沒有人討論神魔的時期，當時的神魔粉絲團沒有廢文、沒有直播、沒有留UID派獎、也沒有這麼多按讚送東西的活動。當時也沒有這麼高的巴哈人氣和這麼多的回鍋玩家。
當時神魔粉絲團只有一天兩個PO文，就是一般的遊戲公告，給人的印象是沒有在用心經營，因此我們轉變了經營的方針。
關於粉絲團的營銷方針，之前神魔小妹有在官方粉絲團發過PO文，我再節錄下來讓大家重溫一次：
「把粉絲頁當成公告板，每天複製貼上遊戲資訊，這很簡單，簡單到令小妹覺得對不起自己的工作，也深信不是大家想見到的。
小妹希望於遊戲以外，為大家的日常帶來各種驚喜。我們會辦粉絲團活動，做 DIY 手作，會和大家打屁聊天，也會唱歌給大家聽。
記得去年聖誕那自製的聖誕樹，我們每天下班後自願留下製作到凌晨3 點，隔天如常上班。這些工作相比起把粉絲頁當成公告板去打理著實累太多了
但我們很慶幸能參與這份工作，因為在神魔小妹的背後，是一群希望玩家開心的普通人。」
說回按讚活動，如果對比其他的遊戲，我有信心說神魔做得是相對好的。
很多遊戲根本連辦也不願意辦；有些遊戲辦的方法是每多N個讚，就額外抽多幾位這樣。
再看看神魔的，至少大家今天去參加 Terry 的活動，就算成為分母也會有參加獎呀！
以下廣告時間：
今天 Terry 活動參加獎是
人面怪鳥 1 隻 (人人也可以有) ，
人面怪鳥 1 隻 (人人也可以有) ，
人面怪鳥 1 隻 (人人也可以有) ，
內心OS：打三次總不會被選擇性視而不見吧
還有機會獲得唐三藏 (很可能做分母，笑) ，馬上前往 Terry 臉書參加活動： j.mp/2eOoE51
廣告時間完畢！
說真的，我覺得參加必得人面鳥，已經很不錯啦，之後抽不抽到唐三藏，隨緣吧。
最後，我衷心感謝PO主的發文，令我反思到應該增加更多與遊戲相關的內容到直播節目中。
然後我亦想說，我討厭PO主打字的態度。
相關巴哈PO文連結：

溢補殺死敵人後卻被反擊同歸於盡？💘
最近毒龍復刻關卡包括了溢補盾的敵技，有不少召喚師奇怪：「為什麼明明溢補成功殺死敵人，還是被反擊Game Over了？」💀
其實溢補的設定並不簡單，有些情況會被反擊，有些情況卻不會。首先，左方三成員先定義為 1 至 3，右方則定義為 4 至 6。✍
情況1⃣：
1 ~ 3 號成員沒有發動攻擊
4 ~ 6 號成員只有其中一位發動攻擊
➡會被敵人反擊💀
情況2⃣：
1 ~ 3 號成員沒有發動攻擊
4 ~ 6 號成員兩位以上發動攻擊
➡不會被敵人反擊❣
情況3⃣：
1 ~ 3 號成員其中一位發動攻擊
4 ~ 6 號成員沒有發動攻擊
➡不會被敵人反擊❣
簡言之，要避免被溢補盾反擊⚠
需要達成以下其中一個條件：
⭕ - 1 ~ 3 號成員其中一位發動攻擊，或；
⭕ - 4 ~ 6 號成員其中兩位以上發動攻擊
如果全員沒有發動攻擊，純溢補，還是會被反擊喔！

其實點解溢補會反擊？之前拿姆地獄級見個fd打溢補盾無端端死左，仲以為有bug

最早期code佬寫到係第3同第4個隊員攻擊之間回血 之後無識改識佢d code

睇唔明

之後無人識改佢d code

有新黑金

黑金Terry?

第七日送禮活動係送黑金Terry

咩第三第四個隊員又咩黎關佢反擊咩事？究竟點解溢補盾會反擊

幾時出黑金Terence

屌你老母啦串柒柒

你估真係你martketing功勞咩

食緊老本咋😂 多左人回鍋都吹到係自己功勞

too long didn't read

點睇terry讀書d post都有人留uid

10食3變12

你當妖精隊打毒龍，有兩粒鎖定珠
消咗一直行心珠可以秒，但電腦死前都會打你幾下，你都一齊死，之後先計本回合完。

邊位巴打係巴哈開post幫mh護航，結果俾人圍插

傻鳩先會同台仔講道理

on9台仔懶係為人著想咁一星期買2關素材關比公會
點知過鳩埋期買唔哂

gnn今晚定聽晚

聽晚

點睇宙斯殺左姬氏條仔

1. 於今日開放的「競技場升階試」，並不需要消耗戰魄進入關卡，即使沒有戰魄亦可進入升階試關卡。

但現時卻錯誤設定為玩家在沒有戰魄的情況下不能進入試煉。我們將會在下個季度的升階試進行修正。現時我們建議玩家可以等待戰魄回復後重新進行挑戰。如有任何疑問，可以向我們的客服人員查詢。

2. 公會黃金購買關卡於 9 月 3 日(日) 關閉。我們現已重新開放購買，而正確的活動完結日期應為 9 月 10 日(日) 23:59。

我們就以上問題向所有玩家送上魔法石 1 粒作為補償。領取期由 9 月 4 日(一) 18:00 至 9 月 10 日(日) 23:59

卡又抽齊 無野好玩

10封仲易打過8封 咩玩法

虛影=/=10封

叫terry幫你轉做100抽唔齊ok

今次無直播公佈更新內容

一抽水主

爽賺１０００魂
佛心ｔｅｒｒｙ

艾德綁直傷卡無台仔屌

都話係hard mode

做乜撚假膠post都有人俾組隊建議我

魚：9分前
這不是老關卡嗎 菜B巴...
魚：8分前
隨便用隻光砲兵 光機龍王 地獄光盜王等等 也都可以轟過去
紗霧我老婆：5分前
菜味真濃

乜撚菜味

有d台仔真係

諗住用蜥蝪夠哂明顯 點知

菜b8 同菜鳥有乜分別

菜b8 惡啲

俾人bp到摺埋

幫你gp補血

大佬殃係到嗎

橙 俾台仔圍

justinlinboy (魅楓owo)
#112017-09-05 01:43:40
遺蹟特許就有機伴可以練了 不練卡也想過地獄級？ 都上古關卡了還過不了 遊戲刪ㄧ刪比較快

好撚叻豬呀屌你老母

史傾計ok

online la

唔記得左

搵小寶寶算

開個gp傾啦

格離出武器進化 ｔｅｒｒｙ肯唔肯

您公會係咪頭3就bingo

您公會係咪頭3日就bingo [/quote]

破第4章可以拎凱拉

[/quote]
唔是喎

修羅王都有勁卡

山羊雙魚一樣突破技咁hea

時空之門

蛇夫天秤天秤仙女雙子蛇夫

天蝎突破，我擺雙子仲好啦，cd6自身四倍攻，棄天帝表示:

邊撚到CD6

天蝎咪cd6囉

4倍攻關6cd乜事

極限突破關主動技咩事同雙子原理一樣做倒佢個條件就發動倒突破果個自身加攻既效果，即係天蝎既話版面有5粒暗再消左佢就得，唔洗開技

講緊天蝎突破cd6自身4倍攻，俾棄天屌打

咁佢兩個本身都係蓄能，突破之後唔同左又好似好怪喎

原來唔洗開技都一直有界王拳

天蝎應該係keep住4倍直至敵人死亡，棄天得一回合

金牛獅子唔同

消5粒>上buff>第2回合開始4倍攻>下wave完

每一wave都要第二下先有四倍，咁又差左d,正常唔會預每個敵人都打兩回合

天秤勁撚到痴線 小buff瑪雅, 大buff蛇夫

當佢係暗版木奶咪算囉

原來山羊雙魚係每wave轉1粒 以為每回合轉1粒

雙雙魚入場六粒每WAVE兩粒定係無得疊 每回都唔怕死啦每WAVE
水遺好樣衰

出鎖技一億防造球

時空之門畫風

係囉, 天蠍多人有過月讀啦, 抽到爛, 又短D CD

天蠍勁撚到變1線

天蠍 0cd 破防 ,4倍攻

瑪雅返去做隊員卡算9數啦

不變笑撚左

學咩人潛解?

馬雅 放天平=加左2千-2千4攻喎

加埋6執共嗚 屈到

冇見過熊貓潛解咩

呢次下篇可以破哂佢喎, 上篇金牛獅子真係突破唔落手, 處女都係想試下瑪雅先破, 破完就無再用瑪雅

放邊隊都一樣加咁多攻㗎啦

聞仲

無天降幾高攻都食屎啦

突破起碼改唔好轉走心都好
同那岐唔夾

同埋下篇正常全部都all max啦..係上篇巨蟹/金牛正常唔會升技

水北遺潛解係咪想推水人隊
木北遺畫風變撚到好寫實, 成個沙皇咁

露娜同時buff曬其他光隊，光巴同別西應該都仲玩得下，瑪雅我覺得最大問題都係難儲技，開左路西法傷害其實夠用，有時天降到失控，就算無x裂珠，天降都多過關羽，mh仲要改低關羽天降

我都以為係咁每wave就可以收皮啦

所以mh今次醒目, 一開始就要瑪雅勁少天降就唔會俾人話偷改

人馬3cd 2倍攻 但係比老母逼害 點睇

唔會 , 水瓶我特登食雀湊AM架炸, 正常唔會練佢技啦, 天蠍都拖左好耐先打埋剩番既石像, 因為根本唔輪到佢轉暗, 人馬更加係因為六星靚仔同木遊遊俠隊起家->人馬做頭直到抽到火希同狂魔出, 練開所以解放順便先食埋雀
正常天秤同蓄能先滿
BTW雙天秤再加多D攻既話
加神唔加魔即係六封食唔哂啦

無天降加四千二都無用啦
而且制服至少一隻魔, 露娜只係+神, 蝕左, 加埋魔洗死咩

本團隊發現「機甲小妹」造型的能力值設定上出現錯誤 ( 生命值及攻擊力比原本的設定為高，但回復力則變低的設定 )，但實際應該是與「神魔小妹」角色卡的數值相同。本團隊已經把能力值修正為正確數值。
上述的錯誤設定有機會導致玩家們誤會「神魔小妹」角色卡可以有「兩種」玩法 (一種是不用造型時的基本數值，另一種則是使用造型能提升生命值降低回復力的玩法)。而正確設定其實並沒有提供這種「變化」。
對於這次問題令玩家造成困擾，本團隊感到十分抱歉。如果玩家因上述問題而練滿了小妹角色卡並需要任何協助，可向本團隊的客服人員查詢。

鞭多下唔同色好好呀

公義天秤=種族歧視

SKIN點攞?我老虎機都轉唔到

依家畫完唔洗比老頂修改畫風

好過水DD咁

雙魚練2隻入水狂快速疊倍率
山羊=沒撚用

笑柒左 已經唔係唔同畫風 係格格不入

實寫變左油畫

非神係冇人權架唔存在種族歧視, 全神+400不知幾公平Super!

暗北遺同色慾魔母一撚柒樣

海姆達爾潛唔潛都係倉管?

蘭斯諾特係咪一張就夠

近日推出的黑金卡「創曆者．瑪雅」引起玩家熱議，經過團隊內部慎重考慮後，將作出以下修改方向：
瑪雅的設定為容易上手、回復力強、有著無限可能的卡片。
隊長技能的設定對玩家轉珠技術要求不高，亦有能力造出高輸出；相對地，隊伍輸出的穩定度將會作為瑪雅隊伍的短板。
瑪雅的示範影片中亦挑戰了玩家公認為最困難的關卡，展示了瑪雅隊伍能提供的韌性及強大的輸出。
瑪雅隊長技能的玩法，是非常適合應對需求高 Combo 及高回復的關卡，而增加 「X 型引爆」除了是提升平均 Combo 數，亦能對應敵人帶來的「負面符石」。因為有「X 型引爆」的出現，也令轉法上更多元化，高技術的玩家更可以利用「X 型引爆」而作出疊珠。
以上為神魔之塔團隊對瑪雅卡片技能的設計概念，希望大家能感受到團隊設計的用意及為大家帶來更多元化玩法的用心。
在內部討論後，我們認為瑪雅隊伍的穩定性值得提升，因而作出而以下調整方向：
1) 提高對「X 型引爆」的可控性*
2) 提升隊伍條件式倍率*
*最終設定需視乎實機測試後才能決定，團隊預計最快可於今年10月下旬進行實裝。詳情請密切留意官方粉絲團的最新消息。

慢左

禁心除熊貓都係倉管, 切西撒旦出無耐巴哈就分析過功效唔中, 蘭斯諾特一張就夠

1.5

係唔係計劃好哂14.2出瑪雅其他神明

反正蘭斯個4倍攻係buff，只可以開一隻

而家其實已經好好用

回復力妖精咁高

主動技又萬能咁濟

係平斬低左d 基本加1.5倍攻已經屌打全部隊

輸出真係有d弱

點睇基仔比terry捉去罵

大家好，我是大支，我在神魔之塔的營銷部擔任主管一職，亦是基仔的上司。有鑑於他日前就巴哈對神魔近期的行銷與企劃的討論發表了個人回應和想法而引起大家熱烈討論，我有以下感想希望跟大家分享：
1. 我絕對支持基仔主動回覆玩家的意見，但未能同意他的用詞及語氣，當中他提到討厭 Po 主的打字態度，我認為是不成熟的回應。
2. 我們非常重視玩家意見，希望大家能夠理解團隊的努力及難處，很遺憾地跟大家說聲抱歉，我們不能做到每件事都滿足到所有人，但我承諾日後我跟基仔會更主動站出來回應玩家的意見。
3. 行銷策略上我們致力拉近與玩家的距離，六閒的出現也為了打破隔膜、以不同的人物性格與大家親切互動。過程中有人認為我們遊手好閒, 工作輕鬆不認真。這些意見讓我感到難過，為此我必須站出來保護團隊，六閒絕非等閒，每位同事都很尊重及熱愛自己的工作，希望大家感受到我們的熱誠，日後有意見希望大家可以以朋友的角度告訴我們，我們會虛心接受。
我與基仔一起工作了接近 3 年，共同經歷了很多難忘回憶。我知道他是位盡忠職守的好同事，更會密密關注玩家的意見及動向。
大家知道嗎？像之前大受歡迎的直播節目 - 你說我聽及留 UID 派獎，還有大家都很關注的新版本搶先披露等，均由基仔策劃和安排，能跟他一起工作，是我的榮幸。在營銷部中他往往是最快提出問題的成員，就像之前的公會任務要下調難度，還有這次的黑金瑪雅需要調整，都是由他率先跟團隊上下溝通好後得出的方案。希望日後大家可以跟我一樣能夠真正體會到基仔及其餘 4 閒的用心之處吧。

你肯定
講解版主動技只不過係快過相機，唔同種族配合解成就既全版強，唔算好萬能姐，卍解有固定轉法，埃及乜都炸q哂就真係萬能啦
平砍唔係弱，係飄忽，天降累事係死症，爆發唔天降無用架，佢個膽一樣係希臘
個x仲要洗技都難，你轉1c，佢即刻x然後天降，你隻路西法要8回合，真係麻煩
咩留珠濾珠佢全部一個x接天降破壞哂要靠龍刻

瑪雅已經係黑金強度啦，仲buff,全神魔最強解盾隊長，仲唔知足，又係要高倍率高傷先叫勁，咁順便buff埋關羽啦，成日天降幾combo,睇下黑妍，威左兩三個版本就俾切西亞同亞伯汗打臉，阿努同鐵扇根本一出已經係隊員向，瑪雅唔差，只係三藏係高過其他黑金一兩個level

雙三太子都過到艾德地獄

咪係囉，明明都開始淍淡
點buff都會有人唔滿意甚至好似亞瑟咁被人笑，自己挖個氹畀自己踩

關羽唔係俾佢改低天降，應該仲係一線level,而家變左三線隊長

基仔得罪台仔 要靠buff瑪雅黎道歉

大支:在營銷部中他往往是最快提出問題的成員，就像之前的公會任務要下調難度，還有這次的黑金瑪雅需要調整，都是由他率先跟團隊上下溝通好後得出的方案。

剩係解盾勁有撚用咩攻擊低血唔高得回復高，一個唔覺意天降少啲回唔切就收得皮，連一線都上唔到

心諗依句乜撚野事

為了慶祝神魔之塔與拳皇合作
六閒邀請了E.T.大大來香港Madhead玩啦~~~~
E.T.大大在今年EVO 2017 《拳皇14》 總決賽中勝出
我們將在直播開放連線
只要玩家能在使用三隻角色來折損到E.T.一隻角色
即送你拳皇全系列角色卡一套
各方好手快預備挑戰世界冠軍
快準備好你的《拳皇14》
注 : 直播將使用PS4版本之《拳皇14》

打西咩，et拳皇98果陣已經係世界級水準，無玩開新版拳皇根本唔洗玩，除非佢放水

et好似不嬲有放水既習慣

打打下比主持搶手掣

十月尾先buff瑪雅遲咗D喎

因為按順序再下次改版就輪到源魔潛解, 所以D人都轉玩別西卜啦

所以天秤唔加魔攻

幾時過黎玩

史請你過去

做乜鳩d台仔乜狗屎垃圾都要buff下先安樂

Terry Tsang 分享 Samson Marketing 的活動。
4 小時 ·
對marketing有興趣的香港朋友，大力推薦參加！
#samsonmarketing
#請不用留UID

轉會費150石ok

我轉黎 15石 deal

屌你正呀喂

升grade除左有獎仲有乜用

仲未有實戰影片

麻宮招技多撚謝

cd8

75% 回血夠係多撚謝

5cd解鎖

講緊多招機率回血多撚謝，豪畀乞兒咁

藍狗吃新包

多醬

辣椒仔＝唔辣

辣朱古力新地＝同朱古力新地無分別

點睇反骨仔屎來母食回頭草

點睇台仔成日話d卡太廢，有俾錢就當自己係老闆

聽台仔講=等執
eg 妲 亞瑟

紅色唔同意 有d台仔=無課金都照扮大佬

無課個班先叫得最大聲

明明已擊敗Terry，但Terry沒倒下和掉卡哦...

神魔之塔 Tower of Saviors 怎麼！！你怎麼天真的認為我們的老閭會倒下啊！！傻豬豬~ <3

自己做直播有撚人睇咩😂

班小學雞應該小6度已經醒覺唔會睇呢d垃圾channel

😱 甚麼！神魔六閒今晚 ( 9 月 7 日 ) 竟然斗膽挑戰《拳皇XIV》世界冠軍 E.T.！？
😤🤜😕 只要擊中 E.T. 大神一次 ( 被擋格了的攻擊不計算在內 )，版本更新後就送所有玩家「拳皇」系列一抽！
💪 希望大家分享出去，在今晚直播有更多人為我們加油打氣吧！

屎來母

你會唔會太睇得起班小學雞

恭喜MH，賀喜MH，繼十二星宮上篇突破後又搞砸了一個系列

搞砸乜撚
根本雙子先係搞砸果隻

有5石

回鍋求公會

換左人轉

京入信長

點解班台仔係咁吹奏拳皇？我冇睇片剩係睇cap圖，技能唔算好勁咋喎

下篇不嬲都係咁, 只係少兩隻狂戰士
十二宮一早係解放果陣已經搞砸啦

全部垃圾 不過照抽

最尾唔見八神個30倍拳既

京入信長 其他不了

夢魘級打et

八神 京 不知火 不知火 神樂 八神

商船老闆終於集得足夠資金擴展生意，「行商要塞」正式進軍神魔巿場。

班台仔布袋星耀馬雅次次都吹奏架啦, 又笑人未實裝就話D卡廢, 結果就係產廢, 台仔未實裝會話D卡好勁, 之後實裝會出千字文求改強

果三張大獎入哂隊又要全拳皇既應該都係釵書貨色, 所以呢批都係隊員架啦,
, 京入信長, 反正信長好似呂布咁不停開技憑該唔難六粒, 不知火舞當卍解用, 比無洛可可/廢時轉卍解既人用, 八神都大增傷+吸攻, 反正暗無火光酒伊部本多呢類大減傷卡
仲有佢地三隻係天使類二技, 京係炸版, 八神波比式控場+增傷, 雖然都係一場都係只係開一技, 但都算多功能, 算啦都唔期待新隊長, 隊員玩具多D唔怕死

京開左2技等儲滿技可唔可以同時開埋1技變
9*1.5*4

好撚多字d技 懶得了解

1 回合內，將敵人的攻擊及防禦力降至 0；在敵人沒有還擊之力的同時，更提升自身攻擊力 1.5 倍，並以 30% 自身攻擊力追打 8 次暗屬性攻擊。最後更在所有成員攻擊後，給予敵人一個最後一擊，對全體敵人追打 1 次自身攻擊力 30 倍的暗屬性傷害。

30倍係基攻30倍

做乜撚個個跌2粒得不知火跌1粒

即是唔比人組雙不知火l

＊註：基於合作的規定，日本地區的《神魔之塔》玩家 （iOS / Android/ APK 版本），將未能在 14.1 版本中體驗「拳皇 X 神魔之塔」的遊戲內容及活動，但仍然可以參與 14.1 版本除拳皇合作以外的遊戲內容。

仲有日本仔玩神魔

四週限定：競技場戰賞換領「V 字殺手」莉安娜

小改版連六週都頂唔到

1724*9=15516界王拳

幾時先有昇華

比洛可可me ok

id

我有兩隻啦

八神1836*1.8=3304基攻

今年重課送月餅

開心share

118328622

由雙隊長隊伍技開始，要你自己抽到一張做隊長，到依家要你抽全隊5隻
仲要最少有兩大獎先有減cd

若隊長及戰友同為「草薙京」、「八神庵」或「不知火舞」(可隨意搭配或重複搭配)，拳皇合作角色的主動技能 CD -2 (重複無效)！

抽1隻有-CD

抽京夠
八神=屎

不知火咁既爛隊長技爛三圍憑咩做3獎

LEONA咁既廢技都有人吹奏

夢魘大蛇黎個16木16暗16火盾造球比新隊ok

除左八神同草剃之外 全部都係垃圾

火舞完左合作之前 轉火木暗珠根本無用😂

呢set卡幾勁，勁在三圍加乘同全隊減2cd,淨係童年回憶都已經值得抽

八神max技咪又係垃圾
係技1好少少

咁大壇野都只係破根性

京 食包仔 金家藩

抽呢3隻夠

本身就係要跟返kof 3個人一隊咁既玩法，組三色，三圍加乘之後全隊差唔多三萬血，全部減2cd,火舞cd6解版，草薙京cd5開界王拳，八神cd7控場，仲要全部雙技

有冇tg

拳皇bgm同人聲無記錯應該係用返98個音效

開技係2選1

開囉

二選一仲唔夠勁

京>2招都勁
八神>1技勁2技廢
舞>2招差唔多廢

拳王d主動技長撚到冇心機睇

14.1無其他時代既虛影世界

10封真係佛心 4章夾埋送左成3x粒石仲要易打

得啦得啦

幾時出十一封

用碼雅打競技場易撚到😂

各位注意！舊簽到系統將會在 9 月 11 日(一) 版本更新後，正式從遊戲中移除！所以仍然享用舊簽到的玩家，請務必在維護更新前，完成簽到及領獎。
如果舊簽到於 9 月 11 日(一) 當日仍然有剩餘日數，該部份獎勵在版本更新後恕未能補發。

點解 出去走走好嗎? 由[走哥]變左過街老鼠

以前出名係因為常駐巴哈 幾乎全部po都可以秒回

而家成日出埋d評價文/神手偉論咪現哂形囉

10封是咪打開黃道殺遠古惡魔

講錯一句俾人屌成世，feel到巴哈好多小學雞

呢到屌柒海豚廢 另轉頭吹奏張仲廢既v轉水珠

巴哈而家就黎出乜po都比人屌

台仔好多小學雞，睇唔順眼就屌，d卡唔夠勁又屌，台仔:有吵有糖吃

台仔:
兼具,3消,天降,2消>沒作用心做

5倍 10倍 100倍>很用心

第三彈：魔法石封印卡活動『拳皇擂台』
時間：9 月 11 日 (一) 至 10 月 8 日 (日)
活動期間開放『拳皇擂台』抽卡選項，當中包含 8 位『拳皇』系列角色。
『拳皇擂台』可於『商店』內找到。

真係得4週

第四彈：夢魘級關卡『天使長的遺願』
時間：9 月 15 日 (五) 22：00 至 9 月 17 日 (日) 23：59
邪槍再現，召喚師能否招架天使長的氣焰？

* 「米迦勒 ‧ 路西法」的潛能解放素材「誓約燭焰」可在「天使長的遺願」關卡中獲得。

垃圾卡仲未有得異轉

mh: 指定5c 盾考運氣唔考技術，廢除
mh: 瑪雅天降創造無限可能，繼續

話d卡廢會畀人屌，咩狗屎垃圾都放哂入去既圖鑑組隊教學就好多gp, 總之d卡未實裝之前就話好勁，不停吹奏，實裝就打長文嘈話要改強

馬雅果期幾撚多白癡話馬雅夠勁，屌人未實裝就話未出就知佢廢，但係佢地就知道張野夠勁，郁d就有倍率膨脹恐慌，又話路西法玩哂啦咁

屌你我依家只要你唔出黑金，六個禮拜+只係用150蚊買月包剩番買幾粒石，儲番黎d石夠加倍果日抽廿四至三十抽
咁即係再下次既新卡匣要特登課

拳皇比全部雙劍ok

話卡廢= 沒有廢卡 只有廢的駕駛員

睇到打冷震

用貓公隊去打地獄啦

台仔=拎黎打個十年前既地獄當打左

100石智取龍刻

廢
我73粒就拎左啦

路西skin ok柒

根本變左另一隻

路西法 柒頭皮

對翼一長一短唔知想點

小怪樣+隻爛翼

又un

特登買個live2d軟件黎整動圖 點知時空爛門咁快執柒

terry今天送瘋頭燈籠定係小妹月餅

拳皇駕臨！小妹化身歌姬助戰！ 9 月 11 日(一) 晚上九點約定你！
😍 分享直播還有機會得到魔法石10顆或是拳皇角色兌換卡(必中三大獎之一)

瘋頭月餅或者小妹燈籠

招攬同伴果關點打

火精獸

冇係咪冇得打

3層:突破人馬
5層:蛇妖

真田/木天使/控場輕鬆打啦 仲易過雙周

同立志登塔差唔多難度

我法國傑克真係俾人低估左好多

根本瑪雅專武 cd短 傷害極高 鳩轉都幾百萬

係咪冇乜光隊容納到佢

一回合兼屬已經冇乜人用

所以先瑪雅專武 瘋狂3消 血又回得滿

其實都係得兩倍
白龍仲專多啲

屌

一抽大蛇

神魔出左四年終於肯換下背景

鏗！兩劍相擊產生銳音，猛烈的力量震動史蜜莉的身體，而眼前的畫面撼動她的心——勝利之劍在她眼前斷開兩半。

廢雷把劍咁垃圾

三藏/明狼合體/光狂/白龍

呢隊等於三隻三藏輪流開，版面有心珠先開光狂=無副作用

封面幾好

閃靈狩獵 ‧ 克里斯
大蛇八傑集四天王之一，擁有火之力，能操控紫色的火焰，體內蘊藏著難以估計的能力。

水屬

費蕾雅為了讓費雷留在身邊，故意在華納族與阿薩族的對決中，將費雷的勝利之劍收起；費蕾雅得知費雷再也無法從戰場回來後，

好就女人 唔好就累人

但中間咁圓好撚似龜頭

屌好撚伏

大池無左異界龍 唔想做人了

草梯已入手

n年前冇左精獸我都好sad冇木精獸

課金送７技不知火

不知火唔可以配火巴用

仲有人會課金

terry都知今次張競技場卡垃圾改做1500$ 5隻

第二抽不知火舞

震波skin點拎

啲野勁唔勁 ？
點解唔等稀有up先抽

下世都未ｕｐ

太天真了 以為UP真係UP

隻手不受控制，失心瘋係咁抽

唔g

same

送果抽中左不知火

做乜依家左上角多左個report制 禁落去乜事都無

點睇

呢張最撚垃圾 雙周果張有埋轉珠技

唔首消咪好撚屈

Ok下次人類屬性盾

明知水隊低血＋０回復 雙魚關仲要放隻先攻 好彩用那歧隊入場屌打

依家累積符石盾有得睇差幾多粒唔洗自己記

平砍好痛

開火舞+草薙京傷害

點解用人馬都唔用火妍

光北遺二技係咪描述錯唔？之前唔係話光暗屬對暗屬敵人加攻咩？點解變左光屬對光暗屬敵人加攻？去書釵隊少左一屬加成

廢卡，就咁轉6～7c,佢幫你double左連擊，之後再天降一兩combo就無左個效果

求其配

你頭尾轉返做逍遙靈兒都打得出依個傷啦
配三巫大爆發先得單隻一千唔到，仲要冇得開龍刻

有冇人知今日獎賞送果張封印卡係乜鳩

禁體力上面隻貓頭鷹有行商要塞，再禁左上角個標誌，今次商船冇再係地圖出現

不嬲都係寫光對光及暗喎

又好似你先岩

開左戰場仲邊到黎光對光

原本係寫解放後光暗克暗，而家變左光克暗

解放係得光人先叫潛解

其餘4張畫張新圖叫潛解😂

商船禮包

算啦書釵隊都out啦

點解明明公會聊天話買左但係我見唔到一起變強同金蛋關既
同埋今次無試隊關卡打

草薙八神隊長向，火舞隊員，其他求其

得火舞 但商船抽中草薙京動態

商船必定係京

其他點拎

兩張天秤加800攻

是次與《拳皇》合作為一次性合作，未來不會復刻，
所以有玩家對於「拳皇」角色會否有「能力昇華」都有不少討論。

我們決定率先向大家公佈，「拳皇」系列預計會於版本 14.2 推出「昇華」，
希望玩家能全情投入這次合作！

另外，我們亦決定加開一次 (共兩次)「拳皇」系列稀有角色獲得機率提升活動，
希望讓玩家有更多機會，抽到限定合作角色！
「拳皇」系列抽卡機會提升活動時間︰
第一次︰9 月 22 日(五)
第二次︰10 月 7 日(六) 至 10 月 10 日(二)

400*2唔係800

仲有其他咩 宜家只係得京有動態

真係有得疊加光隊配雙路雙天秤諗得過嗎

今次邊幾隻大獎

Terry 標撚咗我facebook 個comment做垃圾訊息

課太少

垃圾訊息

可以疊，加2秒

同問呀！

京，不知火舞，八神庵

其實成部機啲肥婆都幾好玩既
不過全部都要拳王先得，頭尾雅典娜都有40倍攻，1.5血，3.375回仲有減傷
都好撚磨得

1) 光北遺三圍勁過亞瑟
2) 看故事, 大蛇丸似係暗屬
3) 不知火冇動態造型?
4) 包子係咪水隊唯一解鎖卡?

1，勁過垃圾好奇
4，成隻驚先得3隻解鎖，乜柒都唯一啦

原來真係有得chok技

以光人計, 平砍王三圍算上位, 可惜光北遺技一和她的不夾

一隻7星加滿昇華，一隻6星渣

天蠍唔洗第2r就有4倍攻

岩岩玩返呀無咩好友用有無人留個id呀
我id 482229551

假假地都玩左950日啦得果150個好友有一半仲要潛晒水
俾下面啦各位大佬

60860662

118328622

求carry

ID: 6153086
岩岩回鍋無耐,求好友
通常掛伊邪那岐/呂布
求任何好友,無玩咁耐好友LIST又係全部無上過線咁濟

7位數

最近先玩返
希望大家可以add我
掛拳皇京
12476797

天秤可以將雙子個6倍攻共嗚比天蠍6*4倍攻

水一早有瘋帽做到類似既野
拆包篇野好似係3個大獎都有skin

7位數飄過
3835124自加啦，代表唔定，宜家放緊天貓

係mh定fb既問題

2753989，放緊亞瑟，大部分隊長都有，多數都雙滿/AM

我卡左係到好耐，有冇巴打一樣？

間唔中就會咁，重登試下啦

試左好多次

即係放毒果round已經4倍?

頭先我都卡左一次，不過重登次就得左，有時係會重登好多次都唔得，可以試下由佢卡係度卡到正常為止

重機完之後就開到

咁多位巴打，小弟我都係前日回鍋
賣左好多野，淨係留返啲比較好小小既卡
有冇人可以話比我知可以用咩隊？岩岩玩返完全唔知而家有邊幾隻角勁

好彩倉管仲有隻 屈到 常駐4倍 玩呂布狂谷暗厚都夠砌

天蠍雙子天秤
=36倍

用黎刷修羅好正 2千分一場

今次合作角色裡面有邊幾隻係有用邊幾隻廢？

食包仔同京=必要

另外6隻是但

仲有暗大獎一技吸攻

藍狗

其實全隊拳皇唔算勁，都係好過書釵少少

新中手黎講咪叫投資少回報大囉

KOF話晒都係經典中既經典, 依家竟然同神魔crossover

其實今次活動係咪淨係抽不知火舞，京同埋八神就已經夠？

不知火舞=垃圾

睇下版點昇華
全部雙劍=神
劍心=垃圾

廢架 要全隊拳皇先有隊伍技

要玩根本成本大到仆街 比你威一個版本已經無用

過多2-3版本得番雙大獎同水降鎖有用

仙劍都係經典啦

[url]【閒聊】玩家們！不能再忍氣吞聲了！

可以報海關 gnn本身話隊伍技減cd 推出之後先話打錯原來無

update完之後好lag

本身話頭尾三大獎就有減cd,而家無即係💩

嘈多兩嘈咪昇華完拖捨番畀你囉

重裝

update完係咁破圖
D 冰封符石黑撚左

點睇terry連續使出數次炎上兵法

唔該晒各位巴打已加晒

有乜點睇，連老母都可以擺上枱，抵佢發達

唔要隊伍技算練埋d冇乜用既細獎先有1.5攻血回真係太高成本

3,101,643 人對此讚好

準備跌破300萬大關

有減cd同無減係差好遠，本身頭尾兩隻短cd解版，棄天都唔係必須，cd8、cd7解版太長，呢隊求其轉雙子都打千幾萬平砍，草薙京都係一二千萬起跳，仲要未開爆發，無減cd不如換其他隊，唔組全隊拳皇係會無左kof個特色，但與其玩高血高回半磨隊，不如玩其他隊

terry打好深夜感性文未

邊度有去佢fb都唔見

巴話有幾個幾百gp既投訴post

mh一定要出黎面對

係睇點賠法者 最好有得退石

今set根本廢卡 單飛能力廢到仆街😂

抽到草梯根本單飛唔到

MH今次點收科
改做 當全隊KOF角 全隊攻、生、回 2倍

京入信長呀, 反正同呂布一樣好常開轉火技, 六火唔難, 其他就火巫火妍既另一選擇不知火算啦唔夠洛可可黎, 可能競技場湊珠
八神一技吸攻+控場功能卡
水肥短CD解鎖
木肥就真係仲揸住秀吉既人凳腳用
紅丸一回五倍唔得, 罕有入三藏啦
CAP帽CD長, 亞瑟都未必用
暗肥水蛇春咁長都係無咩用

三大獎一個常駐, 其他功能卡
肥婆有一張解鎖
都可以既

話FB比人HACK出錯PO, 有番GNN講既野, 再送支體, 搞掂

上面果堆卡，全部減2cd就唔會差得去邊，而家無減真係垃圾，mh賠錢ok,瑪雅果單野係太廢先俾人屌，台仔話要加強本身就有d多餘，因為明知瑪雅廢都要抽，呢次係擺明呃9人

咩呀唔係大獎條隊原本係
三選二隊長混搭就-2cd, 全拳皇三圍1.5
依家變左要三選二再加埋全拳皇先-2cd咩
條件多左但都係有減
我下星期五先抽未知，但巴哈係咁講

邊柒個咁得閒理佢係咪全拳王先減cd，冇1.5三圍根本唔會要佢做隊長啦onj

而家係三選二混搭無減cd，除非全隊拳皇，但佢之前無話要綁全隊拳皇卡,淨係話果三隻混搭就可以

mh

宣傳部照完肺又到寫手部照肺

簡單d講:
之前cd-2要三選二做頭尾
宜家cd-2要三選二做頭尾+全隊拳王
即係cd-2多左一個條件

mh d人成日手殘打錯字

鑑於「拳皇」系列角色的「烈陽赤炎 ‧ 草薙京」、「忍術的傳承 ‧ 不知火舞」及「紫藍之月 ‧ 八神庵」隊伍技能之實際發動條件與 9 月 7 日發佈的 GNN 新聞報導及卡片技能描述前後不符，團隊上下十分關注大家的討論，經過深入研究後發現是次處理實有不足之處，以下為團隊的回應︰
懶人包先行:
✏ 團隊決定把「拳皇」系列角色的隊長及戰友為草薙京、八神庵或不知火舞之隊伍技能 - 拳皇合作角色的主動技能 CD 減少 2 (隊伍中如有重複角色，效果只適用於最左方的指定角色) 的發動條件調整為成員不用綁定為全隊拳皇合作角色，都可發動
✏ 團隊會盡快調整隊伍技能並於稍後公佈實裝日期及詳情
✏ 全服派發 2 粒魔法石作為補償，請於 9 月 14 (四) - 21 日 (四) 登入和領取補償
官方原本設定為：
隊伍技能：拳皇合作角色的主動技能 CD 減少 2 (隊伍中如有重複角色，效果只適用於最左方的指定角色)
發動條件：隊伍中只有拳皇合作角色成員，而且隊長及戰友為草薙京、八神庵或不知火舞 (可自由搭配)，亦即大家所說的全隊綁定拳皇合作角色
由於 GNN 新聞報導錯誤描述發動條件 (隊長及戰友為草薙京、八神庵或不知火舞，不用全隊綁定拳皇合作角色也可以發動拳皇合作角色的主動技能 CD 減少 2)，而 14.1 改版後我們按照官方原設實裝，有玩家認為設定與 GNN 新聞報導及卡片技能描述不符，因此我們今天較早前作出了技能說明修正公告，並表明希望沿用原本的設定。 ()
是次失誤實屬人為錯誤，絕無半點欺騙玩家的意思，團隊上下今天長時間一起深入討論，經過仔細考量及反覆實測後決定調整隊伍技能，我們願意承擔責任，正面回應一眾玩家的訴求，因此決定把上述隊伍技能設定調整為跟 GNN 新聞報導及卡片技能描述一樣的發動條件，即隊長及戰友為草薙京、八神庵或不知火舞即可，毋須全隊綁定拳皇合作角色。團隊表示非常抱歉，我們會盡快調整隊伍技能並於稍後公佈實裝日期及詳情，再次感謝一眾受影響玩家的包容和體諒，並補償大家 2 粒魔法石 🙇！
📌 請大家在 9 月 14 (四) - 21 日 (四) 登入和領取補償。團隊承諾日後會加倍小心，為大家提供最好的玩樂體驗。
P.S. 感謝網友們的熱烈討論，團隊明白大家都很著緊及熱愛我們的遊戲，才會出現討論越趨激烈的情況，希望大家明白我們會很珍重每一個有建設性及理性的討論，再次向一眾受影響的玩家致歉🙏

暗黑兵法 偽炎上真派石之術

台仔又拉埋雙魚山羊黎講做乜柒

有冇公會收人？半新手玩番

118328622
小公會 齊獎賞

有件香港既都係fb嘈 好on9

京，3英仙，木巫，八神
半殘廢鳩轉隊

點樣整走隻貓頭
好撚阻位

下次自家新卡分返粵配台配雙版本OK
英文好難頂

聽到打冷震

shadow of snake spirit

戇基仔表示不喜歡你的態度

炒左基仔ok

舞 天蠍天秤雙子月讀 八神

成隻game根本得番抽新卡呢樣野玩😂

改版?笑而不語

del卡唔del game係咩玩法

唔好再罰自己玩神魔ok

台仔無無限數據

點睇派機關騎士派到死ser

我都有份令佢死ser但係我都入唔倒game

話說答案係旅人點解我好似抽左隻魅果出黎

幾時派黑金terry

terry日日like埋d on9仔youtuber洗鳩我版 想unfollow佢

申左了
韓某hkg

歡迎

17號派

我可唔可以add你
仰慕左你好耐

用假acc玩是常識吧

a子

多謝巴打

《神魔之塔》 Android 14.1 版本已知問題：
- 拳皇雙週角色掉落卡面時及戰利品圖示會誤顯示為1星卡背
- 「浪速虎鯨 ‧ 阿羅哈」主動技能圖示顯示異常
- 龍刃龍刻斬擊沒有了聲效
- 面對擁有弱化符石類型敵技的敵人時，發動「熱血蹴拳王 ‧ 金家藩」主動技能，將符石轉化為人族符石會異常地當作消除弱化符石
- 面對擁有指定形狀盾類型敵技的敵人時，發動「紫藍之月 ‧ 八神庵」主動技能後，八神以後的成員於該回合無法發動攻擊
- 於王關發動「忍術的傳承 ‧ 不知火舞」主動技能，有機會異常地變為發動 「紫藍之月 ‧ 八神庵」的主動技能

- 拳皇雙週角色掉落卡面時及戰利品圖示會誤顯示為1星卡背

佢未出個時條片都見啦, 依家先知?

知咁又點，我鍾意遲d先修

咁快修好哂d bug 點沖巴哈人氣榜首位

下次地獄粒龍刻破到五屬盾, 月努打修羅再易D

屌,冇木火巫冇一頁書冇不知火,8神,得隻草薙京,點砌隊好

開完龍刻都夠鐘

草蠍秤雙月舞

雙月讀?

雙子XYZ, 配舞
個XYZ可以係天秤+天蠍超級界王拳, 雙子畀天秤, 天秤畀天蠍, 24倍兩發, 可以係火妍阿努再多一兩個常駐, 可以係月讀排珠排到尾, 可以係幻化奧丁之類
一係風狸木巫蘭斯呢D
都係塞常駐留一兩個位解下特別盾咁

不過界王拳式常駐就唔好擺太多, 界王係加法, 所以又京又雙子又蘭斯又天蠍又天馬, 出黎個效益會打折, 例如雙子蘭斯原本一個六倍(2X)一個四倍(1.67X), 放埋一齊夾埋得番十倍(2.67X), 第二隻界王增傷已經貢獻少左

呢次拳皇合作玩咩架

要抽全隊拳皇角色出黎組?

是但5隻拳王已經係有隊2線隊
純拳王既話勁極都有一線尾至一線中既

下次公會任過你到玩 ok

我上次鳳凰都做唔晒bingo 喎 唔敢累人

來源：Tower of Saviors Wiki（更動記錄）

大概翻譯一下，目前暫時未知滿等三圍的數值
附註：有參與 Terry Tsang FB 活動者，9/17 登入可於「獎賞」領取

No. 1589 - Terry（光 / 人）

主動技：遠目之擊 ‧ 光（SLV 15；CD 5）
對敵方全體造成 5 倍的光屬性傷害，此傷害無視防禦力

隊長技：記憶碎片
全隊攻擊力 3 倍，完成旅人的記憶副本中級或高級時，會額外掉落一個碎片

以下是改版當天已加入的字串
隊伍技能：隊長及戰友每回合對敵方全體追打 50,000 點無屬性傷害 1 次 (需要消除符石)
發動條件：以 Terry 作隊長及戰友

真神卡

冇玩呢個擦鞋活動

me2

過黎我地度囉 我地齊bingo

打錯UID拎唔到20KEY

我果邊bingo到呀
不過想跟大佬殃搵食

extra打曬、12宮突破完先俾張卡你刷碎片

賣小寶寶求榮

Terry趕絕三太子

用新手搵優越感

好彩差隻天蠍未突破

我果邊好少人打 打到好辛苦

有冇公會可以加我，而家喱個公會太少人打bingo唔齊
每次大概打2-3000分上下，360lv，大部分主流隊長都有雙滿/AM
id:2753989

爆菊團果啲而家仲係唔係到

我都冇諗到我加入既公會 會到而家都未玩完

我都係靠我打左全個公會任既1/4渣
仲要唔夠800場

我果邊一早傾好左唔打

我個公會好似剩番唔夠一個鐘夠800場

49650
齊bingo

★ 第六彈：復刻任務『獸伴』系列
時間：9 月 18 日 (一) 至 10 月 29 日 (日)
活動期間『獸伴』所有關卡將逐個星期開放，同時系列角色掉落率獲得提升！

開放時間與關卡：
9 月 18 日 (一) 至 10 月 1 日 (日) -『寵獸傳說 ‧ 水』
9 月 25 日 (一) 至 10 月 8 日 (日) -『寵獸傳說 ‧ 火』
10 月 2 日 (一) 至 10 月 15 日 (日) -『寵獸傳說 ‧ 木』
10 月 9 日 (一) 至 10 月 22 日 (日) -『寵獸傳說 ‧ 光』
10 月 16 日 (一) 至 10 月 29 日 (日) -『寵獸傳說 ‧ 暗』

死唔出魔笛

上次我都打左289場

除左水果隻其餘都冇練

除左光以外都冇練，我連火木暗係咩卡都諗唔到
水都係打競技場見得多先記得

中左滿技滿LV既辣殺TERRY

競技場我講緊寵獸佢照主動技係減傷喎

抽卡又唔見咁好彩d人品去晒Terry度

抽左8 抽拳皇 全部細獎

乜撚
打個路西要分流，扮乜撚多人刷

係呀，成日見人個隻海象，見到都唔想升

台仔做分母發脾氣

mh隨機抽得獎者就唔會公佈留言出黎比人屌啦同埋既然都知mh係隨機抽人，咁公佈留言出黎有咩用

笑撚死乜撚野路西夢魘輕鬆輾

2年前既關 而家仲要出攻略文講

真係有人認真寫篇文出黎

呢ｄ垃圾關新手開ａｃ玩７日都夠打啦

all in 拳皇HEA住過

真

瑪雅隊15回合完場

未見過算啦魔笛有咩所謂， 三狂做隊長都唔太掂

岩岩睇番先發覺原來連光獸伴都無打張卡番黎
但係checkcheck下發現disney d雙週唔見左我應該有打到張卡， 但係圖鑑無著燈，背包都無

水狂=水隊最強

舊時代玩家求草薙京好友

Id98918711

好似用水希隊過倒

拳皇隊點過，新手 第四關好厚防打唔穿

8神max無視防禦

水希+1
封哂塵

中間擺木妹囉，有解放空轉都秒，無解放轉拼圖秒

解夢魘成就尾王唔小心手滑轉左1c+0天降
好彩秒到

到左今時今日黑金卡既追打竟然仲需要消除符石

餵千年餵到lv66懶得再餵儲番多d肥料先一技19cd

仲要同火遊一樣十五技
得個3倍攻，點打高級呀，我用番三太刷初級咪得，8體200%掉落一定跌一粒，好多時仲兩粒添
仲出係光屬，光屬d卡駛練技架咩，黎黎去去都係果幾張架姐

無玩三年幾回歸 好似新game咁

宜家暗希同洛妲隊仲有無前途

冇

妲己冇，洛基就有，玩雙洛啦，希隊宜家頹左，等下啦

洛異＋奧丁異轉都有1線
妲同希=屎

邊到有terry卡拎

留左言未

咩黎

去terry fb刷鞋

係咪過左期

垃圾活動 不要也罷

係

點睇小智話你斬草唔除根

你再嘈我就一鳩剷起你呢條9根

屌，個名上左鏡

點睇台仔留言錯格式拎唔到terry 話terry針對佢唔送卡

為加強玩家對遊戲制作團隊的了解，我們將不定期分享團隊對遊戲的看法及未來發展的計劃。

第一場的分享主題為「淺談水隊計劃中的未來發展」，並於 9 月 20（三）晚上以直播形式進行。

內容將談論到團隊對水隊目前的看法及未來的發展，同時也會探討玩家對水隊的情意結。

做乜鳩

好似d座談會咁到時食下花生先

聽台仔講法=等執

如果玩家已參加活動但沒有收到參加獎的話，你可以截下你參加活動的圖片證明，並聯絡我們的客服人員 ( cs.zh@towerofsaviors.com ) 尋求協助。
*過去幾天都有玩家留言給我說明遇到的問題，但抱歉留言給我不是最快速處理問題的方法，請聯絡我們客服，我跟客服同事亦一直保持溝通，他們一定會盡快處理大家的問題。

藍狗改圖呃terry ok

幫我整ok

求其搵個留言cap圖改uid

唔識photoshop

小畫家

有冇現成圖

uid

37452225

幫我send埋比terry ok

最多請你食飯

到而家都冇天秤 刷咗雙路西法都唔知為乜 又冇瑪雅 別西卜 光巴

而家無，將來會有

呢d公廁唔難抽倒既話說我玩左四年，上個月先抽倒第一隻暗埃

三卡短輪迴

唔定刷兩張路西法, 下次可能要等一年
天秤/別西卜可以等新黑金出先抽一次過抽

世紀難題:有邊部手機玩神魔係唔lag

係你部機廢我平時開順暢都唔會點lag,同埋熄埋wifi/數據有時會好d（又或者係心理作用）

用左六個鐘刷左兩隻 仆街次次都食五跳一

iphone

閃退盾

用開咩手機，熄數據會好d呢個我之前有研究過，開wifi信號好就無問題

見到神魔大過800mb=要重裝

重裝左，主要係修羅場先特別lag,唔知係咪拳皇場景問題

iPhone 6s plus + iOS 11 表示無Lag無閃退

換唔換新機

幫我send左比terry未

自己得一個Quota內部，諗緊買邊部

幫我ok

潛能解放：靈獸役使／革新英雄／古希臘神／魔族始源／
異空轉生：巴比倫主神

14.2解古希
15.0出新系統

買左8plus

堅定流架咩新系統

莉安娜使唔使練？

65006470 日日on 各種隊長
咩朋友都要

唔係爛卡黎

好心佢整難d個輪迴，又無野好玩

係咪應該慳返唔好換？

打唔贏

11關打唔過喎求教

第4關都打唔贏

廢雷

諗起日日成萬人擺曾健中張車頭相就想笑

仲要張車頭相係已經執柒左既Up下Up下

仲玩緊

Pish

3835124自加啦

234905605

186186623

滿上限

256072562

x2

x3
次次死尾2關

就係等你個波搖搖下

極限突破人馬好癲
放信長隊修羅場 每一場至少多500分
唔計本身佢有bonus 至少比原本升200分

都係用月努隊未去倒3000分2916

信長人馬⋯

我得3440
第一名3920

我本身冇隊打 拉隻人馬叫好打啲
2000頭攞靈魂同小鳥

2916已經係我個排名榜入面頭5

刷滿左張野就無再打

靈魂都要換 根本冇野好昇

2916係我到要排26

冇野打揾野黎打

24第一3312

24第一3312[/quote]
人馬換雙子，3000冇難度

人馬換雙子，3000冇難度[/quote]
冇左雙子真係唔夠力，不過諗住多隻下篇加多d分

好多野未昇

700日先打完九封
應該好快出地獄級

你打完英靈支線未？

未打洛基

我都係

未開中塔

日日除左入去拎石 就冇做過其他野

因為真係無野玩

成隻game唯一最大遊戲性就係抽新卡

抽埋d垃圾都有遊戲性

日日出埋ｄ垃圾關平均3c都夠打

等緊1000日

Lam：要我玩神魔已經係對我最大既懲罰

屌住黎玩

無計，次次一抽就中大獎

下版出水隊長

墮天/妍希昇華

笑撚死
台仔比埋D垃圾意見 主持都拎出黎扮講兩句(其實係笑佢on9)

點睇格離又出動態卡

格離

原創拼圖

雙魚強度夠
係既，同獅子處女比既話
陀衰埋山羊，明明金牛獅子突破唔一樣

仙女反正都係開埋水巫先見得下人，拎唔拎走減回復都一樣，衰係低血低攻
你肯出個常駐主動係哈沙隊長/回實數hp
仙女呢d貨色即刻擺夠兩隻都無所謂啦

佢係鍾意nerf 水隊冇計

水隊洗撚buff咩 繼續buff光暗好過

唔洗buff, 但都唔好nerf

8封潛解5分鐘轉珠

999rd 2秒轉珠，完

25秒排珠都得

關卡限制 2秒轉

下個版係妍希定墜天

墮天８隻＋拳皇８隻咪16000魂

話唔定水屬大buff然後收多你1000魂先昇得滿

屌，buff水隊長有柒用咩
啲水隊員都要勁先得架

想問大家用咩過雙子嘅突破極限關？

呂布

見到係咁講水那歧都想笑 0回轉3粒心托柒

雙洛雙子幻化奧丁暗女酒女暗北遺全隊all Max/雙滿

邊一隊一線暗都過到

暗巴 雙子 申公豹 雙技奧丁 暗主(好似) 暗巴

我都係洛基，奧丁阿努蘭斯雙子，其實雙子都算係簡單，我好似仲出左意外，暗酒埋尾果dd血卡心開左組合技，係中間可以洗成8回都得，基本上鍾意開咩技就開咩技

墮天係垃圾既都唔會變勁，應該同合作卡差唔多，光女墮=大老千，5張地雷應該都係頂盡要昇一兩張姐
拳皇大部分咪又係昇華心劍，彈珠都有版睇，仲要地雷入面除左解鎖同轉人族石可以入下秀吉，都真係垃圾黎

黑金昇華兩個就要你萬6魂既機會仲大過你真係需要昇哂10隻地雷

有無人玩Switch

今日GNN有新水屬拳王地獄資訊

應該係大蛇，聽講係廢卡

pokemon正傳出係switch果陣先會買

得啖笑，廢柴版阿土伯天貓

就咁消3粒
係跌1次3粒定跌2次3粒

應該跌兩次啦，咁樣消哂5屬15個位要跌30粒，一樣兩次先成立

即係消太多珠反而仲低攻左

你又啱，拳皇隊基本上都係組火木暗，邊個會擺隻水屬入去

出得呢個技，就一定係為左之後新水隊舖路
唔好用而家既隊伍黎judge呢張卡住

是但，反正會刷滿

片尾見人留意入巴隊效果

開2張卡 每隻打百萬都咁show出黎

cd8，算吧啦

我有留意，心諗咁撚低攻

拳皇3張木都唔o岩拳皇隊用

要成CD8就注定係咁, 開得果一回放煙花
阿土伯天貓隊員既出場率, 功能卡一張, 雙滿但覺得呢個CD, 呢個維持回合, 呢個條件, 都係做功能卡, 鋪唔到D咩

仲有開得呢張都係首消禁水, 光暗禁水火木
首消禁水都還好, 光暗禁你濾成版光暗, 人地阿土伯跌成版木, 你跌得十二粒, 仲要位置唔好可能消唔哂, 我用姬氏好過啦, 仲多招技添

出個新水隊隊長可以全隊cd-2/-3就唔同講法 (ff mode)

千鶴點會唔岩

同埋新水隊係未來野, 拳皇果陣係絕版卡, 若然呢張野係新水隊有分量既實比人屌死

天降淡化兼具效用

本身鐘意拳皇系列，唔理勁唔勁都會刷

嘩, 跌左兩pat水, 好勁呀
巴比倫之塔

千鶴其實係比無不知火既清版?一樣都係整走水光

你都ff 得幾勁
拳王減2cd 都要綁大獎，火同暗，水屬完全唔夾
真係放晒3張水屬拳王既話（包子~雅典，競技，雙週），成隊真係好撚廢

仲唔畀我諗到！
首先有仙女消雜色追打，再有武仙全屬兼俱，再黎大蛇消雜色天降水，明顯玩法就係直指亞瑟
武仙大蛇都係神族，水神版阿瑟
(超FF mode)

no cd

加埋全game最強水巫
屈哂機啦

水神呀

你想講咩

terry做乜又做返老本行

仙女夠妖啦
上次那岐x撒旦
今次蛇夫x亞瑟

洗cd用武仙解決咪得

打哂右上角extra未

高級都未打

3抽都垃圾

80石得隻京

2抽垃圾
細acc1抽京

10抽 差隻垃圾草

7抽3京1舞0八神😑

12抽都係得隻草，爭2張大獎

抽唔中兩隻舞唔洗玩拳皇隊了

不嬲唔玩全隊拳皇

非全隊拳皇抽一張舞唔洗再抽

岩岩細acc抽到京 唔係玩全拳皇
玩起上嚟同玩魅陣差唔多 不過係巴比倫轉法 好悶

全掌皇 入面兩隻舞 仲要咩？ 咩做隊長？

吓 其實點組隊多？
我係新手 正係玩左3個月倒 正係記得十幾張卡有咩技

抽完50友抽先加倍

自己組左隊，戰友配火舞，兩界王拳兩解版，木巫無副作用，八神控場開左木巫可以1c洗技，其實仲有好多組合，未諗

7抽3火舞 4金家藩
仲係差草薙京

6抽2京3紅丸1包
想問練兩隻京有冇用

冇乜用, 因為第二隻界王拳對倍率加乘不明顯

得閒咪練

加咩倍呀今次，31抽，頭19/20抽全部係地雷，跟住兩抽出不知火同八神，之後繼續抽到尾全地雷
頭之前d卡匣差咁遠既

我上次星座加倍已經係咁 今次拳王第一日抽結果都同星座加倍果日抽一樣效果 都係30頭抽完 明明之前啲加倍易抽好多

但係我上次廿抽1蛇夫4仙女1天貓
墮天開機即抽19齊
其他都係加倍日24-30內齊哂，除左戰國信長出左繼續抽抽盡都無阿市，呢個中間都出四五張秀吉，本多一隻

今次係15先中1大獎，仲要31抽都差京，就算以前大池新系列200%呀，都~10抽中1新卡啦
頂無京信長要破防麻煩好多，又少隻常駐
呢次頭廿抽都地雷，係咪加倍架

15抽0大獎

天照改左15粒唔計心
貂蟬放雙子天秤咁快就收皮
其實咁擺都只係中規中矩姐，係咪咁驚要滅絕
你果陣仲出隻英仙，依家佢賣屎忽都無人要啦

我廿抽添

第一日我好似19抽，無加倍都好過你，差隻八神，琴晚補多5抽搞掂

btw 蛇夫真係繼三國墮天之後，叫做勁既隊長，今次拳皇d卡都唔係好勁，但拳皇係童年回憶值得抽咁解

幾時先肯改返天蠍

消除 1 組 5 粒或以上的暗符石時，受到施技者攻擊的敵人會身中烈毒：每回合受到施技者自身攻擊力 2 倍的傷害，此傷害無視防禦力及屬性並持續到死亡；當敵人身上有烈毒狀態時，自身攻擊力 4 倍

明明寫受到攻擊先中毒

依家係中毒＞攻擊＞４倍

唔係，原本係中毒>攻擊，而家係調返轉打中先中毒，但4倍就一定有，除非天蝎發動攻擊之前敵人已經死左

依家係game 係中完毒(隻怪有icon)之後先到我地6隻野攻擊>有4倍

字面睇應該係到天蠍打中左佢先中毒

而家咪改返囉，update左未，琴日fix左，好似要去play store更新，即係更新之後先攻擊打4倍再中毒

我依家個版本得改左天照無改天蠍

屌佢老母on99暗妹開完技解唔到鎖係咪有撚病

2樓測試左，我琴日都試過係有改返

咁奇怪既好似話係有中毒狀態既話就自身4倍，咁點解會先打4倍再中毒

算啦，打完修羅都多數訓倉架啦，呂布就用蘭斯既兩回轉珠，撒旦就唔岩界王既，洛基都用蘭斯啦，係解全神先可能會放
諗諗下雙子陀住招轉心真係我可能全神洛基放天蠍都唔放雙子，酒丁努蠍起碼都轉到3次暗
好左有蛇夫要雙子

繼戰國呀
唔計信長依家火top
都仲有大和那岐
蛇夫好在係同雙子一起出可以行偏暗，如果唔係都難組，無兼具，攻擊分散，頭尾兩招排珠太多，其他隊平時真係要先放一張，走純木又唔得

10抽拳皇一隻勁嘅都唔中係咩玩法

好似係因為敵人身上有控制技能所以開唔到，暗妹除左解鎖仲會清埋敵人控制技能，但你清唔到敵人身上既debuff,所以都解唔到鎖，唔俾開

我廿抽呀, 三十抽得一舞一八, 拉極都係垃圾我仲以為用錯方法抽卡, 亂咁禁果四粒掣先抽到卡, 下次加句野話比人知點抽卡啦, 上次布袋又係

琴日抽卡係咪可以回溯？

我都係鳩禁果幾粒掣其實果幾粒掣有冇咩特別function

咁今晚地獄級王關用暗妹得唔得

可以

我見YouTube其他人用蛇夫隊都開到喎

第2抽中京

是咪可以將3-17抽換返石

咁唔知啦，可能係bug

關於「日向高天．天照」的隊長技能修正的回應

團隊經過慎重考慮後，認為在未公佈技能修正內容之前，對遊戲技能作出修正是一個錯誤的決定。因此，我們將於十月中旬把「天照」的隊長技能再次修正為版本更新前的效果 (消除 1 種符石達 15 粒或以上時，全隊攻擊力額外提升 2.5 倍)。

事件緣由：

官方於 9 月 20 日 (三) 推出的新版本中修正了「天照」和「日向高天．天照」的隊長技能，並於 9 月 22 日 (五) 更新了官方網站。當時作出修改的原因是「天照」的隊長技能實裝效果跟設計原意及卡片描述不相符 ( 遊戲實裝時效果為：消除 1 種符石達 15 粒或以上時，全隊攻擊力額外提升 2.5 倍；設計原意及卡片描述為：消除 1 種屬性符石達 15 粒或以上時，全隊攻擊力額外提升 2.5 倍 )。

團隊及後發現在「天照」推出時的GNN新聞稿 (新聞稿由官方提供) 中亦錯誤描述了衪的隊長技能，在綜合各方面考量後，我們決定將「天照」的隊長技能效果改回「消除 1 種符石達 15 粒或以上時，全隊攻擊力額外提升 2.5 倍」。

我們定會就這次事件的處理作出反省，以後定必更謹慎處理。

垃圾terry屌兩屌就驚

比台仔屌兩屌就改

集合台仔力量幫木龍使招主動技變返龍人共鳴ok

廿抽得草薙京

好過唔識驚既

得罪講句 天照留返比土豪刷榜用
窮人咪學人用天照

台仔:有吵有糖吃，翻譯做廣東話即係百屌成才，mh好波

我好窮, 無自製龍刻, 但係虛影好多關都用天照過
唔係雙波, 單波都少, 兩隻火圍城冥王洛可可之類+映照, 針對關卡換下火/神隊員已經得
三層血弗麗嘉都係天照, 紅塵暗妹雙子幻火狂, 王一王三都用映照濾火
根本用天照就唔駛點, 你唔好妄想用黎打新地獄咪得

屌原來真係bug台仔打暗妹昇華4都有事今晩地獄都唔知帶唔帶解鎖卡好

錢夫人四卍解 唔駛解鎖都過暗成就

虛影關=唔用被剋屬角就亂組都夠打

以前gnn唔係不嬲話以實裝為準？做乜可以翻舊帳拎返gnn作準 madhead成日縮好廢

ok

完全唔知有樣咁既野

因為成篇野係mh 自己提供，冇加冇減
基本上佢唔改既話都幾大獲
一個版本唔改唔話錯，兩個版本唔改唔話錯，過左咁多個版本先改，大把人可能因為咁而升左好多野，條數冇得計
淨係中間出過隻英仙已經係好有呃人既感覺，呃完錢就nerf 人，唔屌到出煙就假

炒人氣瓜, 係改就唔會等到依家, 今日班台仔幾熱烈

龍隊第一次威就係呢鋪啦
好似話原本龍使係人黎

buff左妖精先ok,自從心巴之後已經無妖精隊

用住仙女*6先ok

terry肯換過個gnn寫手未

全關都冇撚腦過

地獄好撚柒lag,一入去拳皇關卡場景就lag,其他關咩事都無

做乜撚尾王招技有隻手 同風化珠有乜分別

其實冇本身話掂倒隻手會發動唔倒攻擊，後尾又改左技

地獄級根本做比黃泉

天照改前改後其實有咩分別？

計/唔計心珠

依家先回鍋是否不智 由零開始

由零開始好過重拾ac

想問阿努比斯 定鐵扇好D?
搵到人放低進度AC
唔想刷

我會覺得鐵扇好d

鐵扇有冇D咩核心隊員?
利申: 2014年棄GAME 已脫節

鐵扇自己就係核心隊員鐵扇要嘅係核心隊長，那岐最佳

火水研希點睇？

糞卡

黑金水火妍？兩張都已經好少人用，不過我覺得水妍有用過火妍

巴打走先 一陣成班人圍插你

我幫你頂住

又傾傾下計走左去

爭甚麼 除左天竺雙黑之外都係糞黑金

發生咩事

求組隊教學

說真的黑金卡最有價值係阿比奴斯

支持月努隊

砌住拳王隊先啦木隊冇那歧浪費左隻鐵扇個ac好似係瘋狂抽卡跟住冇玩過咁，lv25有鐵扇

因為真係冇玩過
伊邪會唔會有up?

以前那歧係獨立抽卡機，宜家冇左，睇番大卡池直到10月1日都唔會有大和神系列，之後就唔知啦

等大和出喺大卡池咪抽下囉，順便補下其他隊員位

儲下石先

想儲夠1000石嗎

儲1000石應該都唔夠, 以前復刻用番八張卡底, 抽三四十抽都好大機會齊八張, 依家復刻入大池, 可能你三十抽先出一張大和系列, 仲要係迦具土
當初想入大池果D人幸到啦
一線隊長變到咁難抽D人點回鍋

抽新機古幣抽舊大獎

無黑金抽大池=反智

上次抽黑金抽齊墮天三大獎 應該話全系列差唔多都係獨立機外抽咁濟 本身墮天出果陣太多學業野搞冇得玩

因為下次黑金可能要到農曆新年，
所以不建議新帳等黑金，有暗加倍就可以抽大池卡，目標是雙子、呂布、優格、撒旦，等KOF再加倍抽八神

咁可以組到2~3隊
1) KOF隊
2) 呂布隊，隊員：雙子、優格、八神、雅典娜
3) 撒旦隊，隊員：優格、八神、奧丁、木巫

新手有拳皇隊已經夠做，不過拳皇要直排轉珠，未玩過可能慢d上手，等加倍抽多隻不知火舞搞掂，之後留石等改版抽新卡

順便練埋三巫

試幾廿次既極限
總傷先得18億幾

仲未打贏怒加 ge 怒意無限強

今日5抽中多隻不知火舞

[quote/]
儲1000石應該都唔夠, 以前復刻用番八張卡底, 抽三四十抽都好大機會齊八張, 依家復刻入大池, 可能你三十抽先出一張大和系列, 仲要係迦具土
當初想入大池果D人幸到啦
一線隊長變到咁難抽D人點回鍋[/quote]
咁睇黎我唔駛抽

咁睇黎我唔駛抽

有冇巴打有公會可以收留我

有但係得番廿零30個活人

(已經算多?)

照入住先都得
巴哈D公會個個都要300LV+重課先入得

3930

依家仲有玩+沖百大 都係死忠玩家

加左 ID同連登ID一樣

雙八神好似係再高d倍率?

呂布八神同雅典娜都換轉暗啦，申公酒女蘭斯奧丁天蠍魔羊等等
呂布都係循環每回開轉暗秒秒秒
開左技版面得4-5色仲要暗珠佔多，基本上5連雜珠開暗珠堆就三五連，鐘意直排既最左邊一排暗，第二左一排雜，跟住轉多個5連暗又係三五連
咩好難轉呀，無暗珠呀，版面差呀咩都解決哂，非常麻煩果陣仲有優格圖

怒意無限強呢個term令我諗返起以前睇果d拳皇漫畫

keep左廿年仲未掉

係高倍啲，但轉珠廢冇加秒數手轉唔到不知火個版面

台狗真係好柒戇鳩

講真大肥 唯一作用真係強化素材

點解唔統一變番素材 放落素材背包?

而家個個BP 到時改左真係素材類又隻隻台狗衝出黎用 又話方便又佛心

最新LAM析

大肥入左素材背包無得強化升lv喎，十二宮d石像都一樣係一般背包度啦

新雙周超級隻王2血由轉珠開始就震下震下震到被打死

見倒佢係咁震我都諗佢做乜鳩

石像有得練技進化唔同性質啦

大肥其實改到唔洗強化都得

次次on99咁餵佢食完又俾人食番 多鳩餘

成日諗埋d屎橋，唔想食石擴背包咪出聲囉

呀ｌａｍ做野唔洗你教

救命

素材背包你有無存放舊既素材入去?

你只需答有或者無就可以

藍狗：死廢閪

其實我上面係笑9台仔果幅圖，唔係話緊你

隻王震乜鳩

7+4果招必殺技好似係會地震

比你6隻圍鳩佢 驚到震

打唔贏 食左2石

真心咩

每次一起手佢就震，佢一震我就驚到鬆手，空轉畀佢打死幾次

搵野遮住個mon先轉

信長 草薙 不知不知 信長 信長
咁樣都入唔到隱藏關
重覆唔計

係 重覆唔計

第一日玩？

渣ga
我死2次渣 你幾次

燒左3000體

個計數有bug?
點解我唔覺自己打咗咁多嘅

小心俾人檢舉

Rip

祝一路順風

呃我唔到既
你開外掛

今晚gnn 5點定6點

唔係禮拜四先有

今日唔是有大羿技能

廢技

呢排開game都無野好玩

求其打雙週燒體

回鍋玩家有無連登公會入

悶到要刷7+4

+1

我係刷旅人，練到無野練，練迦具土，櫛名田同伊邪娜美
岩岩先搞埋隻稻荷
或者打靈魂石囉，好似話今個禮拜體半

我考慮下突破雙魚同山羊先

我改版第一個禮拜已經順住個碎片加倍一日破一隻破哂
搞完隻稻荷真係無咩心機繼續刷怪練埋最尾呢三隻野
大劍又唔缺，聽日打下錢，後日又唔知點

咁多位巴打
拳皇隊已升好
除左三巫 仲有咩要升左先？

水埃，水看守，水酒神，水北遺同水古希，水隊長可以玩住水古希先，聽講官方遲d會buff水隊，有咁多石我會抽下大卡池，順便博下三國同墮天大獎

我等緊伊邪

等乜鬼呀又唔知幾時復刻，就算復刻都未必獨立機咁出，陣間放落大池既話就好難中

但大池依家up緊光屬

29抽中2大雀，咁好死

你又話等緊伊邪那歧

85抽1大

係啊

只係想知咁樣等落去只否不智

話說前兩日諗住一抽光巴點知開咗隻關羽

唔會 但最好係之前練一隊一線準先
如果等到大和再開期間啲game進度會慢

抽左十零下 大部份都係新卡
想當年三十抽先得七至八張白金
繼續儲石

Mk

無老點你，而家可以玩下德魯伊同亞伯汗

太耐冇玩唔知點組
我見亞伯汗啲技好普通
利申:孤陋寡聞

請無視我個名

德魯伊咪解放暗做頭，中間木德（唔解放住都得），解放火德，兩隻獸，副隊搵解放光德

亞伯汗係大增傷同固定加秒，佢話左下個版本一線水隊長會昇華，唔係水妍就亞伯汗，二分一機會變強
隊員史蜜莉，水酒女， 水天使，水埃

仲有德魯伊，史蜜莉，酒女，天使，亞伯汗都有小怪練技，狼人史萊姆蜥蜴之類，酒女去公會（?）打隻專屬小怪食地精
滿技先好進化

等得那岐重開可能都出左新既木隊長
儲石抽下個版本既新大獎好d(如果大獎質素高既話）
你每日拎石，競技場，雙周+成就，昇華，遺跡特許，主線，下次公會任務...
應該儲到唔少石

點解最大傷害bug晒

屌 原來進化左啲技會唔同晒
太耐冇玩

你以為係蜥蜴技

我都係
做咩今個版本咁多bug
d解鎖卡又話全部死哂

好野黎架，畀你練到技十先進再補人面怪鳥，總之千其唔好未滿技就進就得

我見佢招技係倍數攻擊 仲叫我擺落隊
心諗:玩9我咩
原來係我錯

係咪所有寵都要咁練？

依家升技有咩方法?我冇晒人面鳥
我記得當年升技就係不斷擺佢出場

你睇張卡既資訊，卡面右上角有個問號，會話你知有咩卡可以練技/你見到張卡d技係垃圾既就都係因為同練技小怪同技先咁架啦

新卡好多都用小怪練，不過有d系列既大獎就冇得用小怪練，例如大和神三大獎（你等緊既那歧係其中一大獎，冇得食小怪練技）

有人面小鳥，友抽十連出一，今個六日小鳥仲加倍，平均應該十抽中二
一隻加二三百回合數，一次食5隻一定技7
小鳥競技場(中塔隔離個圓盤）都有，雙周6星成就都有
唔食鳥就睇下有無練技怪，例如酒女天使呢d
都係進化前都係包技十

雛鳥食5隻直接1技上7技，一隻雛鳥200回合，各技能等級要幾多回合就自己爬文啦，有d可以食小怪練技，好似你抽倒暗木德魯伊就可以食5屬3*狼人黎練

同埋天使史蜜莉果d進化完招技唔止技十，要補鳥，一係就抽重複，兩隻技10=技12，三=15
同埋依家多左一次食5隻同技能會必升一等技能既rule

補充：有d係要幫一隻小怪練技，練滿再進化，先可以再幫你既目標黎練
例子：3*暗蜥蜴練暗棋，暗棋進化練火狂，再重覆一次，火狂就會12技（滿技）

多謝各巴打補充資訊 我會慢慢研究

我依家有54xx靈魂 係咪可以直接注入去啲頭先果啲寵到？

JFTurle巴打

不太明白

wayne仔

e.g.5*天使同中級史萊姆同技，中級史萊姆最高技十，5*天使可以靠食史萊姆練到技十

依家連開英雄變身都會減埋敵人cd
係咪又開發緊新game閒置神魔呀

月薪9K IT狗復仇緊

但係進化左之後技能max lv係12，所以要滿技既話最簡單方法就係食兩隻大雀
例子：你隻亞伯汗如果5*技10（滿技）進化上6*,照技能唔同左，Max lv 係12，一係食兩隻大雀，一再唔係就食一堆細雀甚至食多隻技10既6*亞伯汗，甚至手動練

有冇心水

想要邊一場？

乜尻寵？

德魯伊s 亞伯汗

亞伯汗

4

亞伯汗都冇得昇華下個版本唔知有冇

兩隻「寶」

狹窄眼光

基仔講左一係呀伯一係水妍

亞伯昇華直行水符石80% ok

100

首消直行符石兼具30%水

亞伯要兼具冇乜用
直接改隊長技，首消水計4c，天降水計3c

昇水妍啦，亞伯遲過水妍出
不過話唔定昇華心劍就算數

除咗昇華水妍/亞伯, 係咪會有新水屬大獎?

依家有冇d網係講寵物評價 太耐冇玩 好多新寵
我見巴哈都係更新到11.0

你想要咩評論，巴哈有曬組隊心得

岩岩四抽中左關羽 水隊可以點執?

關羽是三色隊不是水隊

岩岩想講自己冇睇清楚
btw 升技果d三國小兵依家仲有冇得打番黎?

而家得公會7條key一隻屬性
即係如果正常情況升一隻三國
先5雞去技7 再5隻5隻咁食到去技10
之後升加多2隻大雞
要5隻雞 15隻三國兵 2隻大雞
15隻兵要105條key

你哋抽到重覆嘅卡會唔會賣咗佢

shit 之前用晒d key黎打靈魂石
有排儲

睇咩卡，你抽到3張包子解鎖既唔通唔賣咩
你抽到3張不知火舞唔通又賣咩

拳皇大獎以外既重覆都賣晒

你隊水隊玩得下，亞伯水酒水北遺水源龍水埃亞伯，水埃同水源龍優先解放昇華，水酒有練技寵用去公會洞窟打兩隻木

火木光暗＞＞＞＞＞＞水
依家一線隊要倍率高，唔識卡珠，生存能力強/一路殺同時解盾能力高，特異功能，四樣起碼中三樣

主角打競技場好有用，平時三圍低，多數用後來地獄級第六主角
水一線隊長：亞伯汗，水妍(兩隻都偏回復），素還真(偏攻擊）
二線（其他屬既三線）就水狂巴比倫源魔果堆
用住先:雪女，酒女.....
打錢搵金貝貝
隊員：雙魚，史蜜莉，酒女，敖廣
增傷：水埃，冰花
兩轉珠兩增傷就係一隊/搵個位放解盾卡
水妍可能會落聞仲，亞伯汗唔知放咩就天使
功能卡（前面果d都可以係功能卡）：幻化水狂，水妹，水遊，拳皇包子，沐月，雪女，不死，趙雲，馬休，華衣國王，千千，普普璐，昔拉，孫權，科學少女雙周，德魯伊，亞弗戈蒙，菲爾卡，7009，大蛇

其他無提既垃圾居多，姬氏，幻化北歐，仙女，水源龍，水瓶，機偶合體，精獸（係素還真度）呢季競技場果隻就係堆入面比較好d既

火一線隊長：信長
二線：切西亞，曹操，火妍
快刷快打:天照
三線:水隊二線見到果d
用住先:酒吞，酒女...
天照係各屬圍城（mainly火暗），不動明王+一至兩張波比/火/五色神族功能卡
曹操就不死合體/聖誕鹿合體+紅帽+火巫/酒吞/...
切西亞，紅帽，火巫，火妍，火埃
信長，巫/京，三太，濃姬，洛可可(示範而已）
轉珠:三太，紅帽，洛可可，龍使，濃姬(只限信長）
增傷火巫，火妍，火埃，草蕹京
功能卡：火遊，火妹，波比，不死，燃燈，四封王，機偶合體，精獸，奧茲瑪，火彈珠石抽，天使，酒女，火狂，真田幸村，紅塵，御夫座，鳳凰座，disney肥婆，孫小美

幻化北歐，鈴子係無咩靚卡既代替常用角，其他無提大概都係垃圾(都可能漏左既）

隊長:那岐＞秀吉，阿土伯＞其他例如上面其他屬果d同木龍獸
另外有哈沙純木獸（現實多數係跟光水德魯伊雜色獸多）
打靈魂搵孫尚香
那岐，那岐2，巫，鐵扇，天使（示範）
那岐，玩具，巫，蛇女，風狸（防守磨爛蓆型）
秀吉，機偶合體，阿土伯，主角
哈沙，德魯伊，蛇女，哈沙2，精獸
轉珠:山羊，秀吉，牛魔王，酒女（其實那岐轉木就係開那岐，秀吉轉木就係開秀吉，阿土轉木就係開阿土天降，呢堆係練黎擺/放入北歐）
增傷:木巫，鐵扇，木埃，天使，人馬，阿里巴巴
功能卡:木妹，楊戬，精獸，不死合體，機偶合體，司空宇，梅菲瑟，蛇女，毒龍，蛇夫座，李逍遙，妖精王，世界樹，劉備，天狗，玩具，阿土伯，哈沙，鳥籠，瑰珥，天使，幻化木狂，瓦利，風之痕，金家藩，七迦杜，瑤姬

金色得三隊係可以上得場打
三藏>>>>>>>亞瑟，瑪雅
打旅人碎片搵terry
三藏+不死合體/日月狼合體+光埃，精獸，科雷，北遺，摩斯，梅林，亞瑟，主角，水巫，照相機，鳥籠/拳皇包子..總之齊4種族就得，有隻唔同屬都唔緊要
亞瑟，就光屬人類，機偶合體都得，但有dd空窗期，蒼，雨柔+一頁書
瑪雅，制服係點就點擺，兩隻解放六封王，天秤，不死/幻光狂

功能卡主角，伊登，大聖，機龍王，神燈，姜子牙，派蒙，銅丸，照相機，酒女，科學雙周，亞瑟，梅林，本多，天琴座，倪克斯

隊長呂布
二線:撒旦 ，北歐
呂布放哂轉暗，酒女，蘭斯，幻化奧丁，優格
撒旦放阿努/走雜色
洛基，奧丁，酒女，阿努，蘭斯
轉珠酒女，蘭斯，優格圖，幻化奧丁，申公，天蠍，向日葵，北遺
增傷阿努，蘭斯，雙子，天蠍，暗埃，快樂王子，幻化奧丁
功能卡主角，暗妹，蜘蛛，魔郡咧齒貓，艾德，機偶合體，賽特，巨蟹，天使，妲己，雙周奈普，一封王，彈珠路西法，貂蟬，玩具熊，錢夫人，諸葛亮，月讀，八神奄，crash fever黃泉，天貓，貓公爵，羅侯，赫拉，小丑雕像，窮神，幻化暗狂

雜色一線
水火木光北歐，綁幻化奧丁

德魯伊戰隊:
光/水德x水/光/暗德/哈沙/鈴子
中間木德，火德，風狸，?
?可以係武田信玄，稻荷，水德，哈沙，蛇女，木精獸，總之係獸

關羽:at least雙持續增傷，當中以木巫火妍較好，所有水火木卡/地獄級既第六主角

蛇夫: 偏暗，雙子天蠍天秤阿努之類+妖精

拳皇

互食升技
天使，火北遺，熊貓等等全部一隻雀都無比過佢食
kof d地雷都係多左既互食

陰鳩公，今日個新bug係宙斯係希臘唔識轉屬
希臘神

希隊頹到咁

樓上個攻略將北歐轉屬當雜色隊我睇左一陣仲諗點解一線隊冇北歐仲有暗隊竟然冇月努起碼都二線啦，龍隊妖精隊又無視埋
唔知點解引用唔倒個攻略，打唔倒字

得暗北算得上一線，月努打修羅場咪有一線囉，下次無加乘又變返三線

龍隊收得皮啦，冇新隊長得隻銅狗用
得個坦字，暗龍使永遠被附加消除剋住
最多二線
妖精都係樹王心路西，一隊死係強化盾一隊輸在唔夠倍率
最近都有水妖(仙女)隊嘅，更新後冇咗減50%回都可以一用
不過都唔係一線隊

地獄級第六主角係邊隻?
多謝咁多位巴打用心解答
棄GAME棄左咁多年 要PICK UP番需要時間

中左喎，比左你，你有無買先？

起碼幾日前既地獄級都用月努隊刷

月努都想上一線

垃圾隊話知宙斯變成5屬都無人用啦

我打到拳皇果兩隻字就爆字數打唔出字
北歐因為我以前打落其他地方係當偽純色（成就果d解唔到）跟住今次就打左落雜色我之前係連暗北都無state到溝埋落下面今次寫左上去又廢時水火木光都寫多次
月努係打修羅先一線姐平時邊出得街
龍妖我打到唔記得左
不過依家倍率唔係好夠，龍隊d出場機會差唔多比獸食哂，銅丸以黎得隻天龍，mh依家都唔點出全龍成就
妖就其實我打打下暗屬都諗起路西法，不過又係無打到

google, 好似叫幻筆師

唉路西法明明幾好玩，依家倍率真係唔夠
水妖昔拉秀太仙女三簡二邊個做隊長又係煩，而且昔拉又係肥婆出身
龍妖真係落後好多好多

如果唔係爆字數我應該會貂蟬天照都寫埋

競技場明明有5個塔但係只係可以hold3個真係
以為之前升grade可以開，點知又唔係
今日難得打得順d, 又送左兩個塔畀人

大羿暗屬

冇第六主角唔緊要啦，佢最主要既功用都係做雜色成就

妖隊一向都落後，因為好多關卡都用唔著，就算路西法隊當初好撚勁結果一年後又係收左皮龍隊想當年好似萬能咁，宜家獸隊屌打唔知要龍隊做乜，係用都用木龍獸撐血，不過已經唔係純龍隊，玩法唔同又另一樣野

我原本仲諗住係火屬好英好型既靚仔
愛德華skin成個女仔咁

有 多謝4哥

三太子秒刷立志登塔

妖精到依家得兩個系列嘅石抽

1001

1002

1003

1004

1005

又要開工